母親節又係呃like嘅日子

今日無論你打開FB IG Snapchat
就會有班人狗衝打一大段野黎到多謝老母

眼見好多舊同學成日三日唔埋兩日，就打段野話老母好煩，唔了解佢乜乜柒柒刷存在感嘅叫春文

然後到左今日，你會見到佢下廚，送花，仲有打千字文多謝老母

你打咁多野，你老母係咪真係會睇到先？有孝心呢就唔洗今日先咁鋪張，一年365日，得1日先黎做孝子，好撚虛偽

真心孝敬好父母就呃小陣like啦，見到哩啲人真係把幾火

365都唔孝順留名

媽媽，感謝你在2x年前把我帶來這個世上，這些年來辛苦了，往後的日子讓我來報答你吧，mama I love u.-😘覺得很感恩

唔出post，呀媽就唔知你幾孝順架啦

沒撚錯

過幾日出post

屌我阿媽都唔知係咪我親生-😡覺得生氣

d人係網上幾孝順

老母辛苦你今日要出鏡比我呃like啦

今日幾撚多孝子
母親倍感安慰

今個月睇唔夠，下個月仲有個老豆節

老豆節少啲架，啲人係鍾意老母節呃like
一個情人節一個老母節，都係比班作狀怪借啲意post相呃like

媽媽

存在感+1

btw 而家清明去拜山有人會拍片話行山好攰，但為左拜仙人係值得，真係好撚有孝心

你想呃like

下個月有人出post話多謝老豆的話，留句做唔多謝老豆射你出黎，哩個過程就好似老母生你出黎咁辛苦
諗唔諗得過

你個名 match

因住人地回應屌你老母呀

過完母親節老母就要stand by比人屌

啱呀屌！
母親節個個係度扮曬野po ig，
要講野要送野直接比阿媽咪得，
又Po出黎 仲打段閪文 博乜？？？
好撚假呀

直線曬自己有錢買花買鏈
真係好撚煩

平時可能都用阿媽錢

岩呀

有條虛偽撚負皮我 不願面對